年年有餘 every year have fish??

有個鬼佬
係要問我新年祝福啲中文點解
咁我話 年年有餘 姐係 every year have fish
冇錯啊

大家有冇例子？

heat think thing success

心既英文都唔識
hurt 呀

horse arrive then success

year born expensive son

out in flat safe

wealth source roll roll

dragon horse sperm god